拜登稱「我很樂意接受提問」後白宮即切斷視訊信號

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統拜登週三在視訊會議上與民主黨籍眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）會談，拜登向裴洛西說「我很樂意接受提問」，不料語畢後視訊訊號就被切斷了。

....

最後，拜登向裴洛西與民主黨籍眾議員們表示「我很樂意接受提問，如果這是我該做的事，南西。」拜登補充說：「不論你們想要我做什麼。」話才剛說完，白宮一方就把訊號切斷，參與會議的眾議員與記者們全都沒機會發問，接下來顯示的畫面是藍色的佈景主題，上面寫著「謝謝您的參與」。

....

前總統川普當時上任27天就召開首次個人新聞發布會，歐巴馬則是在上任後的第20天舉行，拜登已經上任44天卻都還沒召開，而白宮對此沒有置評。

老千仔

共和黨議員指拜登已被架空 由佩洛西及舒默等三人實際掌權

can you shut up, man

成班左癌投個咁嘅廢物出嚟

呢條仆街唔打針就連一個會都開唔成

條友其實做緊乜
一上任就係咁9簽行政指令
然後就係國際視線消失咁
存在感仲低過歐盟
跟住又話打敍利亞
到而家新聞發布會都未有

除咗頭幾日簽嘢ban9侵啲政策
條廢老成兩個月好似消失咗咁

佢只係puppet

現實執政地位完全否認咗佢高票當選嘅民意

條友老人痴呆,有心都無力啦

佢係一個唔係trump嘅人，喺美國只要你唔係trump都可以做美國總統

好掛住trump

CY個時咪又係咁
係咁架啦 屌

咩都做唔惦
外交又做唔到野
依家連美股都開始冧檔

尊重逝者ok?

美豬就係要e d

班撚樣會話唔係支持個老野只係想trump輸

痴線Gif

美豬左媒有咩反應

老人癡呆，一陣亂講野

攞嚟俾人垂簾聽政嘅啫

乜鳩都賴大豆侵造成就得

I can face hker

童登：我很樂意接受提問，係白宮等你

對象 : 幼幼

「謝謝您的參與」

一班幫手捧我入白宮既契弟

呀登其實好撚陰濕

死撚左佢啦 屌你老母

All talk, no action. Sounds good, doesn't work.

正野

黑警：我可以面對香港市民

老人痴呆 唔記得咗

睇黎佢比人架空咗

陰d陰d叫救命

China joe：岩岩我做緊啲咩？
唔緊要喇，唔該，我個幼幼餐呢？

同港台訪問世衛專家一撚樣

啲權力細到連接受提問都唔得
真係傀儡黎

ask me if you can

因為預左好難過到參議院
所以直接簽行政命令

會唔會係第一個在任百年龜老嘅美國總統

上左任存在感得到咁既美國總統真係第一次見
到底班美國人對佢而家咁點睇

你地咪撚阻住人地玩幼幼喇

以前侵侵日日都有嘢講 依家拜登好似深潛咗

之前班登粉成日吠侵簽行政命令係法西斯，屌

真正鳩做

畫面出哂嚟

強烈對比，燈呢？

根本係投harris
黑人+女人

最衰唔係黑人痴肥雙性戀者，否則即刻president

講完即刻失憶收線

不如用AI Biden 啦，話唔定會好啲

為錦麗補上鋪路

CLS

接受你問啫，都冇話答

果隻人唔似人鬼唔似鬼既所謂衛生部長都笑死人

呢條友唯一可取係處理疫情著緊過trump 會push 全民vaccine 個progress

美國最冇言論自由既人 : 總統

美國總統邊有發言權架，死返去地牢入面啦

又屌死人
都過左成百年都要俾你BINC

Push

竟然歐盟都第一時間譴責香港改選舉制
仲話已準備好有進一步行動
美國呢屌喇星成堆左膠又係唔關我事我咩都唔知咁
鬼唔望美國失去全球霸主地位
睇住班左膠BLM失勢就心都涼

飄零燕.jpg

歐盟都好似準備左幾十年

死撚咗都無人知

美豬：政治野我唔理最緊要BLM 同 女權最上，咁成個畫面就好靚

咁都得

Biden: Don’t worry. Everything is just fine.

依家美國係連準備都慳撚返

左癌有咩講

似被人控制既失智老人

其實係一個循環黎
美國安逸左太耐啦
係時候比佢哋食下屎
先會知道咩係好

侵侵輸咗可能係好事
下一屆贏返就得

咪再印多次票，有幾難？今次出cheat都冇後果啦

笑到痴咗線

BLM根本係班民主黨推出嚟推侵落台

講吓講吓係喎已經三月，好似成個二月消失咗咁

Operation wrap speed 唔講仲以為係奧巴馬搞出嚟

查實trump 啱㗎喎，佢改咗今次疫苗個審批程序，仲掉錢生產啲未批准嘅疫苗，呢啲生意佬作風奧巴馬同CJ 都唔會做得出，如果佢哋決策可能依家先開始生產

而另一方面阻止全面lockdown 防止美國人收入支柱斷裂，美國人冇收入其實真係好大鑊，大鑊過武肺個死亡率

依家睇番其實侵個決策其實起碼唔會比CJ 差

主要係dominion

Trump 至少有75M票

唔好再用垃圾媒體既風向

After he asked Democrats to help "restore faith" in government, he told the speaker, "I'd be happy to take questions if that's what I'm supposed to do, Nance. Whatever you want me to do." Seconds later, the feed was cut.

敗登

Come on man

美國不嬲假民主

咪同奧巴馬時代差唔多
得個醫保日日有新聞
平時消失左

推歐盟上位好過俾中國上